是日午餐 - 日式照燒雞+帆立貝 定食(3/29)

本身 日式照燒雞飯連飲品係 48蚊
呢個加 8粒 帆立貝，64蚊
換言之，每粒象徵式收你2蚊

如果平時食品展、工展會、年宵會吼帆立貝
真係好抵食！

另外，板上有 一口和牛飯
喜好和牛者不況一試

而家乜9都有打手

Lck?